日文JJ圍爐—不如一齊溫日文 （N2或以上）

諗住搵2-4 個人一齊學日文！
目標可以係N1 / Business Japanese 或者其他你有興趣的題目
形式係每2個星期一次咁出黎 然後可能每個人負責一個topic互相教其他人咁 有咩其他提議都歡迎提出呀

雖然目前暫時只有我一個

有興趣既人歡迎留Tg